唔好閙散水撚啦，大家都擔心尋日場面再出現

佢重開咪再入去囉，佢關咪再走囉，黑警其實都係咁，香港人識應對識轉彎架ma

等佢復飛多旅客反而安全又可做宣傳

推
不要分化, 香港人既目標一致. 今日被散水, 下次一樣有咁多人出返黎~!!!

你都幾書面語

轉載的